銀行淨係會keep 客戶幾多% 既現金 ？

有冇巴打記得？

想google 搵唔到

計埋可以係其他銀行即時攞得番ge現金 好似25%

陣間番到公司計完睇多次

唔該巴打
google 唔到

你講緊中學econ果種required reserve ratio?

香港實際上複雜好多架
唔係中學econ教得咁簡單

遲啲又多一份

複雜到我呢d 凡人唔清唔楚

讀過書

你可以睇下咩叫「最低資本充足比率」

但記住依個唔等於中學的required reserve ratio

巴打好勁